20190908 中西區黑警圍捕示威者即時討論區

黑警己封大部份中環站
香港站亦有大量防暴

不斷掉緊雜物!!

Set 緊rb

大量和理非仍未離開

防暴衝出中環站
發射多發布袋彈!!!

示威者正爆玻璃中!!!

黨鐵抵撚死

做乜鳩 仲有大把人未行完

皇后像站玻璃己全爆!!!

番美領

1645被黑警要求左完遊行
依家全部係非法集會

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招叫人一個鐘頭內散同埋係香港站混亂拉人

今日真係要隱手呀手足
聽日國際頭條一定要係美領

金鐘再有市民與防暴對峙

花園道起碼仍有數萬和理非未離開

真武勇請忍手呀

撚有一個鐘咩
45完
E家04⋯

金鐘站對峙中
情況緊張!!!

美領最安全

番美領番美領番美領番美領

示威者於k 出口拆閘中

四架衝鋒車加兩便衣車往中環方向
薄扶林道
手足小心
時間17：06

死黑警喺要挑起事端

畢打街大量手足準備緊魚蛋

疑似引戰鬼

仆街仔唔好再捉鬼

黑警疑似進行包抄部署
是次集會完全失焦變成再一次警民衝突

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

The Consulate General of the United States of America in Hong Kong and for Macau

守條路有咩用

遮打道發現海綿彈

金鐘都有警
紅棉道有警車

要廣傳

金鐘d車會等好一段時間先開 要走的話唔好等到最後一刻 一陣d狗發癲落月台就gg

旺角站有狗隻準備圍捕返屋企人士

尖沙咀站都有防暴狗 走時小心

屌

大部份和理非於灣仔散去
表示金鐘及西環重狗

點解變左搞地鐵站
仲有好多人行緊去美領架喎

呢個真 岩岩有人大聲問有冇噴漆

黑警完全退守
營造出示威者單方面不斷破壞公物畫面

防暴衝入金鐘mtr

金鐘站30防暴追捕原威多人被捕!!!!!

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

Cls....

金鐘站黑衫示威者被捕!!!!

大量狗車喺灣仔去緊中環方向小心

七二一唔見人
八三一打死人

金鐘有人被捕！

黑衣手足於金鐘站外被捕!!!
其間一名女市民被撞至訓底

個男仔仲咩事

己上索帶被捕

唉

有冇人知灣仔站安唔安全

係走唔到呀
人多又郁唔快
又唔知可以點走

西營盤有藍衫狗守站門

岩岩行完
行左去碼頭個邊
入香港站
安全

離終點仲有好遠
依家大家都係跟大隊行

應該係手足鐵閘被防暴發現
然後防暴發癲衝前拉人

花園道仍有數萬市民被困未能撤退
未知黑警短時間內會否作出拘散

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

B2岀口

push

花園道示威者得悉遊行演變暴力衝突正離去中

D狗封左中環站係唔想比你地由中環入去走
佢地又可以叫狗鐵車佢地去西環金鐘站上返黎
望住個直播睇佢地似係想迫你地入西環果邊大包圍
手足們真係要小心唔好比人拉到

金鐘站有市民中椒痛哭於站內

速龍準備用胡淑水於中環站拘捕

蓄龍用胡椒水故意射向立場記者
立場中椒!!!!

沙田剛出未有狗

蓄龍於站內舉槍.估計短時間內將發射布袋彈再出拘散

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

干諾道中rb已起

交完信就好走 唔好失蕉今日
已有證據黑警混入搞事

金鐘跳閘人士被捕正被押走

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

而家去美領安全?

冇左不反對通知事.自行衡量

金鐘又拉乜9呀

被鬼迷

跳閘

戇撚鳩

走得切先得幾十萬人

bus又停埋

跳閘要岀椒？
跳閘刑事？

大家忍下好無呢

推比上唔到網既現場示威者睇文字直播

金鐘站：拉左一個人之後，差佬返回金鐘站內

金鐘站再度發生鼓燥

9拉又唔救？

又搞立場

藍絲於現場搞事
指罵記者

垃圾藍絲

推比示威者睇文字直播

走住坐屌後藍絲廢中敗走

車牌AM7992貨車上有大量防暴！！！

又要屌又唔敢講名 垃圾

咁串但走得好快

講到真係救到咁，次次都係淨叫黑警可恥，放人喎

曲棍球球證

金鐘站對峙中

救人只可以未被捕前救

拉左救乜呢？ 圍港鐵救到人嗎？

有邊次成功救到？

防暴再次想進入站內亂拉指罵人士

推比示威者睇文字直播

金鐘站有防暴，但巿民可以如常出入、唱歌
有個企警察堆裡面既便衣著哂貼身衫，裝扮似威者

金鐘站內大量防暴守住

最後只係為左發洩怒火同一堆人被捕

幫唔到件事

金鐘站防暴退後，但仍在入閘機附近

大部份和理非己散水

咁以後唔撚洗救喇
睇下旺角個晚 得兩隻狗係橋都唔敢還拖
今日去美領十萬人有十分一肯救
一早救撚咗

推

行動post 推

長期置頂

唔好嘈啦 今日手足全散啦 唔好俾狗有藉口

下亞厘畢噴緊cctv

明明係狗鳩拉 手足先開始做嘢
講撚到手足帶頭衝咁

Push

大量示威者集結於中環置地廣場中

笑撚死
蘋果記者俾人屌到冇聲出

金鐘站內仍有大批警力在各出口近閘機附近

你想講入站噴野係鬼？

金鐘黑警未知能否沉得住氣

上環黨鐵

中環手足再度再次set rb
燒左紙皮！！！

火己起!!!
置地

rb 火魔法 laser
仲差傘陣
日經

置地有小混亂

聽朝頭條要約十萬人去美領請願 唔要警民衝突呀 唔好俾鬼煽動

頭先有架衝鋒車落咗幾隻防暴

畢打街燒紙皮

置地鬼佬教導示威者點爆玻璃

屌燒乜撚野

肯定只會報警民衝突

我宣布今日美領請頭已失敗

你老母冷氣軍師 而家唔係警察撩先？？

有勇暴衝出環球大廈出口!!!!

CCP is so fucking evil

其實針咗立場好多次嫁啦

防暴剛失控衝出環球大廈出口

做乜都唔割蓆，但希望要記住全身而退，同埋留返聽日頭條比「美領」同「人權法」

鬼佬都忍唔住,呢班細路

現場播出香港國歌
願光榮歸香港

下次出黎印歌詞派街

小部份手足於中環留守

另一中環站極大火!!!!!!!

題外話：放火又好，乜都好，一間正常鋪都無比人打爛過，仆街政府都算，一般巿民真係唔撚好再講「暴動、暴徒」呢類字眼

唔好警民衝突呀 忍返日啦 唔好俾鬼煽動

ghost do it

今日做乜要玩火魔法

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

中環站bv 出口極大火頭

駛唔駛呀？

遮打大廈出口好大火

邊度

遮打大廈出口

消防秒速到場...令人想起721防暴用了39分鐘的效率

撩鳩你就要開戰？

鬼佬都睇唔過眼，we connect

冇講手足咩，只係想叫手足今日返屋企食下飯 休息

火種己全滅
未知黑警會否借機衝出拘捕

後生仔係衝動d...

唔好忘記今日既重點

係美國領事館

消防已到

無啦啦拉人你出唔出聲？？

爆閘黨鐵報警先拉人

冷靜d 唔好引起混亂

有冇片

係無啦啦拉
定有位比班黑警做到先

如果無啦啦行過都拉
佢告唔到你架wo

住場睇消防一個solo 表演

Think big

天星剛落船 no dog

今日黑警大勝
D 鏡頭全部都係示威者破壞鏡頭

防暴準備於花園道推進!!!!

交易廣場好多狗

仲有狗都無打死隻，跟本就唔應該用暴徒，唔應該比正苦講乜就跟乜。

TST 出口 no dog

速龍己上地面
準備衝出!!!!

17:58

大量速龍己上地面
準備1000米賽跑！！！

交易廣場底
起碼30架狗車
幾百名防暴

狗上左交易廣場天橋

置地廣場外仍有少量示威者留守

大量黑警上左交易廣場大橋估計短時間內圍捕！！！

FCed by Apple
環球大廈已出速龍！

環球大廈大量速龍衝出！！！！！！！！！！！！

快啲走啦

防暴做野！

金鐘道100防暴急速推進！！！！！

包抄呀！

大量圍捕中！！！！！！！！
兩邊夾擊！！！

我見到個好似周庭嘅人

防暴己迫示威者到碼頭方向
將會四面圍攻拘捕！！！

再有藍絲疑似被打

文字直播：差佬開始部署中環地面推進，大量差佬已上地面

防暴衝出干諾道中！！！！
多人被迫到碼頭

文字直播：差佬已開始「跑前」推進

灣仔閘全爆!!!!

6/7架狗車由西營盤向中環方向去緊

文字直播：差佬已完成部署，開始推進

留返聽日頭條比「美領」「人權法」啊！

勇武手足勁能到.全部玻璃爆曬

至少廿架狗車ifc去緊金鐘

往中環碼頭天橋底超多警車，快走

鬼佬拎走鐵通,估計到場會拉左個鬼佬

圍捕進行中，快走

極大量示威者被圍困於添馬碼頭

1810 約10車向金鐘方向

小心，快走

有大班手足出事

好撚伏 快啲走 連巴士都冇好難走架

Aia 摩天輪大量手足被困

而家唔係圍唔圍捕既問題。
係警察大撚晒，警權無限大，
無差別下攻擊市民。

上巴士都小心D呀
上次牛頭角就係例子

中環正式戒鹽

旺角近朗豪坊有四架警車，站內也有警察。手足徹離時唔好坐地鐵！！！

邊度玻璃

又爆灣仔

灣仔站

唔似wor?

做緊咩

點返大角咀好 自己一個

今日好多臥底

唔知做咩事，北角突然好多警車聲

大道東近PP3有大量手足

前線其實好有腦 唔會三個月後突然變蠢 不分化 不懷疑
唔好俾狗仔同三毛帶風向

不要去9鐵找別路

入南區

去CWB

CWB

做乜咁９鐘意整roadblock ?

向東走

唔好送頭呀
Be water

你班垃圾連登仔
咪撚嚟西環
見一個屌一個

灣仔站大量防暴入左去

大量人士於中環被捕

已經有差佬係ＣＷＢ同灣仔黨鐵站入面恭侯各手足光臨

灣仔手足都撤緊後

應該鳩拉，無裝，有一個得個膠袋

走陸路啦，入鐵好撚危，一係行多幾個站先搭，唔好貪方便

中環拉左幾多個

手足唔好逗留西營盤站 附近多狗

灣仔有狗

30

cls
又要破百

天后大量狗，小心呀

蓄龍再次推撞記者
引發起衝突！！！

有線直播live灣仔站有暴力狗

砲台山站6時20分好多久

係邊？

灣仔黨鐵手足中伏.有黑衫...

講緊支聯辦平時嗰啲定係出咗嚟

搭船

鵝頸橋

中環好似記者都拉?黃背心架wor

全部拉埋一邊

突發 天后站趕緊人走

1828 葵廣對出5架狗車1細4大

小心包抄

天后黑警有動作

1825 炮台山、天后站外大量狗隻

鵝頸有狗車

搭隧巴過海先

天后防暴入左站內

西營盤站電車路出口有一堆狗

有巴士就上

炮台山多狗

雪廠行有手捉落單

雪廠街***

去珀麗灣

cwb 巨狗

廿個

防暴進入cwb 站
多名手足被捕!!!

多名手足於cwb 離開時撞上防暴被捕

中環咩事？咁多人比狗咬？

Cwb 地面仍有大量手足
似乎未知黨鐵站全部防暴埋伏

今日好似見人就捉，大家唔勇武的話，見到惡犬就閃

唔好搭地鐵呀，究竟要講幾多次呀

西營盤站實時 唔好送頭

銅鑼灣拉梗人

西隧走
但要經西區警署
要預先換輕裝

Wan chai 山站

大量狗隻進入cwb 黨鐵站追捕!!!

老細，你地越氣定神閒越無事，無咩特別野做返平民仲好

!!!

真人fc

灣仔防暴跑入車廂拉人

上環信德中心唔知仲有冇104

銅鑼灣站拉左近10個

近50防暴進入黨鐵灣仔站車廂進行恐襲

Cwb 最少拉左15人以上

銅鑼灣拉左近10個

灣仔站封站

地鐵全部死

Cwb 多名人士被stop and search
灣仔月台50防暴戒備,守侯下班到站列車

今日損失慘重

即係拉定search

現場示威者懷疑cctvb 記者報警報串

搭經西隧巴士好似好d, 過咗海先

今日過百啦

唔好入站

唔洗懷疑
老無 一向仆街黎
女 既應該 要打下佢屎忽
男既 剪佢賓州仔

記者懷疑防暴一早己於黨鐵控制室內監視

灣仔做乜又停站

set rb ，Ｄ人停留，咪出事

灣仔狗站長

apple: 中環拉左近20個

有救護

但有克狗見到黑衣人而不拘捕

港島線就黎封晒
唔好入地鐵

防暴去左月台stop and search

冇gear呀氣定神閒，直行直過唔好驚，狗特性你跑佢追，有gear既唔好落車呀

又係一早部署好晒大圍捕

灣仔黨鐵站長報警見到示威者
因而封站

今日大送頭，半覆沒

D警力多到.....成個港島北都係黑警,話冇武警/老解混左入黎真係搵鬼信

其實好多站已經有一隊狗入面長期mon cctv,尋日沙田都有

岩岩now比人搜個位似真路人，唔係黑色衫個袋乜都無

Sor 未fc依個係咪站長 但係寸到仆街

灣仔只餘小量示威者

搜完冇嘢都要帶佢埋一邊

究竟係stop and search定拘捕？

銅鑼灣站內再度發生衝突!!!!

尖沙咀文化中心有狗

係咪都拉

又係咁樣亂拉 谷人數
坐MTR都唔畀? 犯法?!

係咁打爛玻璃，你係佢可以點？

人地有晒準備你地都去送頭

老銅示威者意識自己被圍捕
正急步逃跑中!!!

痴那線
成個港島都係魔警 無大量強国公安
搵鬼信

set rb set營火，浪費時間

跑數啊

灣仔仍有示威者眾集

黑警於軒尼斯道搜捕中

上環方向,求其巴士上左先

【1842】 港鐵宣佈關閉灣仔站，列車不停灣仔站及中環站。
==============
〈香港人權與民主祈禱會〉
直播：
不斷更新：
==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

灣仔,cwb 準備拉閘封站

換件衫，行去坐船

向上環方向走

中環被制服個班點

手足散啦

拉曬

有線仲影到啲義士拎晒鐵通，唔好要啦

最緊要唔好有gear ,小心巴打

有線rthk 影曬手足去向
小心

港島散咗幾成人

上山
上面好多小路
小路往上環方向

今日要拉500人

cwb拉咩？9拉？

郭富城

有線現時訪問郭富城中

cable影到aaron

係

城城疑似出現義載手足

佢講咩

義載

郭富城被困

軒尼斯道防暴極速推進

黑衫黑林寶

Siu能4

一陣被黑警整花佢架車 再打佢

Cwb 目測十多人被捕

好大機會撞到正

上任何巴士

有五毛瘋狂推垃圾post
請大家幫忙置頂

居然咁樣出現

天樂里,近二百手足應該好危險

郭富城係咪大台

佢話出黎買尿片俾個女

屌自己友真係cls

買尿片

內街就行商場或者寫字樓

天樂里 走呀

POPO 係晒軒尼斯道大街位

有線再度播出香港國歌

國歌好大機會吸引到popo

老銅再有手足爆站!!!!!

走到老遠見黑衫後生就拉
咁撚嚴重出面班傻鳩仲係到講捉鬼屌前線

唔好再坐黨鐵走

有冇發表感受

大台

防暴準備由cwb 站衝出!!!!

32台個女madam幾正

冇

出面啲分化po多到痴線 現場都搵唔到

防暴於cwb 站內發射tg!!!

巴絲唔該換衫棄裝

CWB 出TG

收埋你碌鳩啦

CWB站SOGO出口出TG

Cwb tg!!!!
於站內射出

CWB SOGO對開TG

哇cwb搞咩要tg

其實香港島都講左好多次唔開得戰

唔洗去囉

CWB SOGO 對出 TG

堅拿道東大量防暴拉人!!!!!

啱啱撤退咗
仲有人未走咩? 啱啱全部散緊架?

軒尼斯道大量防暴再度推進

from RTHK live
鵝頸橋 仲見到有巴士

皇后大道東仍有手足離開中

大把

點解會去cwb架

再有白衫藍絲挑釁
懷疑配合狗隻衝出

又出TG

CWB sogo 對出 再 TG

Cwb 站再出tg!!!

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

摩理臣山道果班去緊邊

銅記手足己知被圍怒走中!!!!

應該入跑馬地避住先

由粉嶺出緊水炮車

瘋狂置頂

幾條街推緊去銅鑼灣果邊
睇住比人夾死

分左灣仔/跑馬地兩批

馬會有巴士返南區,入去再轉970/970X過海

Sogo tg!!!!

Sogo防暴準備衝出!!!!!

銅鑼灣大量防暴、天后巴士總站有防暴

葵芳又出左兩架狗車，狗屋有架大旅遊巴唔知做乜撚嘢嘅

防暴龜縮入返cwb 站

尖沙咀碼頭都有4eu 5防暴 1狗車

銅鑼灣站 銅鑼灣廣場站內 有防曝

Time square 位置仍有大批示威者

紅磡理工橋30防暴

Cwb發生咩事

Cwb 再出tg

紅磡、銅鑼灣、尖沙咀碼頭、天后都有大量狗

有武器手足
趕走d 記者先啦

Cwb 防暴再度衝出tg

防暴再度水平面線連發多發tg

sogo 對出又 TG

防暴再度發射tg

有多名小朋友於鬧市中tg

手足棄裝散呀

防暴再多發tg

市民怒罵防暴為豬狗不如的社會垃圾

CWB好多路人乜都冇中哂招

換衫棄裝

棄裝

中環街市可搭 1 10 101 往西環休息 香港大學站仲安全

cwb人有衫就比手足換

大量手足仍於重室堡對出大馬路集結,未知會否左右夾擊

葵芳狗屋再出三架狗車

記者跟住果班好危險呀

某部份手足己退到禮頓街

大量市民中椒倒地

今日好似好重兵

鵝頸防暴己推進中!!!

佢地唔會走架

大量防暴鵝頸橋出緊

今日係咁拉

大量市民見到防暴立即逃走!!!!
正左右夾擊

日日自製混亂再大圍捕屌佢老味

自從多左武警混左入黎,根本日日都重兵唔怕唔夠人

擺明支共落order要狂捉

己左右圍捕
示威者逃入廣場走避!!!

講咗好多次今日和理非遊完走啦，都唔知做乜鳩
又唔係同差佬打，純粹搞破壞

老解換衫要推twitter，出左解放軍啦屌

大量防暴包圍銅羅灣

唔好入地鐵站唔好入地鐵站

希慎道仍極大量手足

散水坐車用coin呀，用八達通同送頭無分別

棄裝換衫唔入地鐵保平安啦唔該

一大堆公安混左入去
大把魔警
點會唔夠

維園重狗圍捕

一早講過，依家照劇本做

支共 will epic fail

鵝頸60防暴

等看俾臥底捉，走啦，成班on 9

又嚟

唔好撚狗

又block一件垃圾

要你9個字全清但係封中環站

中央圖書館安全

的確難走

係咁架啦

示威者逃到lee garden 後面

又有一批防暴高速個黎中！

小心個身有發光裝置嘅黑衫人
蘋果話set tb個袋有黃色光圈

防暴不斷衝出及高呼曱由

咁點走？
焗住還拖

大坑先？

防暴衛前拘捕街坊

根本係黨鐵黑警夾硬封站先搞到散唔到
未行到美領已經話封中環
行落山要行去上環/灣仔金鐘先有得走 未上車已經見到tg 話有狗捉咗人

上山過南區，上山路就截記者，然後換裝

E1 出口再有防暴撲跌街坊拘捕

有圖為證 我有行
我走果時 6點幾 已經周圍魔警
包圍捕 無限兵力咁

今日真係多警, 頭先示威者想整road block 即時被警察趕

防暴準備進入希慎搜捕示威者!!!!

二百防暴包圍希慎.準備進入希慎作拘捕

我上山走 我走果時已開始大包圍

sor, 中央圖書館好多狗車

防暴極大機會借雷射筆為由進入希慎再暴力拘捕

9個字前我行過香港站係咩人都冇

包圍
見人就拉

北角如果冇狗係可以經紫色線轉返綠色

許志峰又黎左

有冇機會去到北角

T
蓄狗於站內準備,預計殺出時代廣場作大屠殺

班仔入晒商場做乜

禮頓道手足入曬室內
Safe

東區走廊多狗車

食飯買野既照扑

去北角要除晒裝先，銅鑼灣>大坑上天后廟道>寶馬山>北角，大概2公里

我走果時見到開始多人

極多街坊高呼
好仔唔當差, 當差正仆街
黑警死全家

兩水炮將入大老山隧道

我知但係唔可以搭港島綫

銅鑼灣可以點走

依家東角道小心比狗咬就真

變裝棄裝

唯一快走方法應該係去北角

過晚放啦
住港島大圍捕
應該十點就全港島線全封

都係叫躝啦曱由

企得前嘅背心熱褲短裙女唔該散先啦
無人會怪你地架

黑警又拎部cam 出黎影嚇人

過海就換衫上巴士，緊急喺圖書館果邊上寶馬山，山頂樹仁宿

北角去紅磡 尾班船 19:23 已開

呢鋪要靠街坊幫手圍魏救趙

銅鑼灣手足換衫，融入街坊保平安

女女真係小心自己安全

香港站應該ok可以搭去荔景再去荃灣

落南區先
認真

街坊突然即興變左遊行叫口號

切忌去北角

入南區 , 變身, 再走

黃埔有犬了

見地鐵冇咩異樣
啱啱經過

周圍都勁撚多狗

北角碼頭 尾班船
去紅磡, 去九龍城 去觀塘 全部已開出

點解？

各地都站都似乎有狗standby 準備返屋企圍捕

銅鑼灣地鐵得番E出口（即金百行出口）

但係喺船同巴士小巴都冇嘅情況下唯有校巴同黨鐵

係咪傻撚左？落地鐡你on9

搭船既棄裝先好上船
上星期咪出過事囉

若果落北角, 真係要小心班福建佬

換裝先啦

去哩啲地方啊

手足小心

換裝

最近要係換裝

緊

大部份示威者都成功散去
黑警冇記者直播幫手未知示威者去向

立場有位幾靚女性被單獨押上一架警車離開
未知會否被帶去輪姦

SOGO黃旗

希慎準備落閘

please

Sogo 黃旗
黑警意圖拘捕行街平民

銅鑼灣方向離開

落黨鐵？
佢肯定係鬼

咁入面既人趕走晒？

水炮車ｃｏｍｉｎｇ

A 出口極大量速龍
應該等侯消息坐黨鐵再黎恐襲

係咪變左街坊主場？

應該係間開兩邊，廢事黑警衝入嚟？

恐怖分子咁

中環兩個大陸阿姐

天水圍己有藍衫狗standby stop and search

有無人知咩名

fb公海grp 話坑口 寶林 調景嶺有狗
tko就出面一架豬籠車（呢個我親眼見）

景龍街速狗落地追捕

將軍澳線全部出口重狗

多謝姐姐
佢地係香港人！感動...
We connect

旺角黑警準備又執雞

O shit

聽到“習近平這個小學雞”

CLS, 操兵咁入去大丸果邊
要市民行去兩邊

唔出轉綠色綫得唔得？

防暴衝前追捕!!!!

又放班癲狗出黎

對黑警講“請你們不要搞亂香港”

銅鑼灣仲有示威者咩

呢個唔知堅定流，但事實睇住立場直播佢俾班綠衫狗拉住，之後佢再扯住身邊個記者，咁兩個就入咗綠衫狗後面，再過一陣佢同其中一隻綠衫狗有傾有講咁

其實冇gear唔驚，反而要大膽d近一近係佢身邊行過

或者返中環？

黑警於百德新街狗衝

銅鑼灣上巴士走咗

可能想捉普通市民交數

嗰邊好走啲(應該)

有巴士上巴士先啦

佢哋每日都已經咁樣做緊

今次記者專登唔影live 比黑警
即時捉唔到
依家亂鳩拉

DKLM之前係見到有個記者受傷，不過唔知乜野事

立場再鳩拉一個紅衫

根本佢地都知咩事非常清醒....
比起香港班死廢老藍屍...

又喬裝

去曬其他區先，各位小心

真心

但係點去係個問題

垃撚圾死黑警

天水圍已有狗 手足小心！

有線極大量蓄狗

估計係海外華人，大陸人唔敢出面

巴士小巴乜都好，唔好搭黨鐵
有衫就換衫

大家棄裝啊

徒步啦
或者搭車向北角果邊方向
去搭船/東隧巴過海

Rubbish

頭先中環碼頭走到

沿途見到衫舖入去換裝

頭先立場仲跟到班前線番銅鑼灣 班狗又咁岩推左出百德新街同維園

份野都用繁體

維園市民路過都比人拉

啲狗而家拉人係跟據位置

唔好留維園咁耐

仲有年紀

Cls
偽咻都拉

根據年齡，後生係原罪

鳩拉緊

啱，所以唔好死守

我地警賊成日都做D合理既野

即係都有做唔合理既野

天橋三十個又被拉埋一邊

St paul 醫院全被check

起碼40人被叫埋一邊犯咁搜

置頂

市民？

定手足

上親天橋都搜硬
當做show咁

再撚推埋d廢post就屌你老母

直播見到佢地有講有笑

長期置頂啊
乜撚野郭富城出現都係頭頁
屌你老母成班垃圾五毛

喺SOGO對出又叫人向北角方向散開，但係去到天橋就全部拉晒

真
D 五毛好撚癲

有冇相 J下

on9咁又拉一班人搜

市民

防暴狗推走記者,再次阻礙新聞自由

19：50
紅隧口 Poly天橋暫時冇狗
現場都多普通市民

P牌仔推唔郁，唯有幫下手

Yes

又鳩啦

屌你正經啲好嗎

Cls 五毛
成班on9關心郭富城出現

似想10月1前拉哂啲人，亂鳩咁拉博拉到勇武

無法無天

藍田D出口有軍裝狗

市民都好啲

似市民路過多

係，個個都要影大頭

平時對待班FA邊有咁好

想要喺十一前平息

屌佢哋睇落真係9拉交數架

真係好似ＮＡＺＩ

記者同防暴狗互相怒屌緊

方仲賢又俾人捉
啲狗係咪好憎大學生學生會

有個呀叔黎

側魚涌有4警車沿天后駛過

蓄狗疑似想出椒再次攻擊記者

真係，市民可能唔識揾人幫

個女速龍真係潑婦罵街咁

係咪同皇軍無乜分別？
時光倒流八十年呀

今次又捉佢咩

應該又係全部拉曬返去

另一角度

唔講唔知佢係速龍

CABLE班記者

平息就無可能，除非殺哂二百萬香港人

所以黑警必須清算

旺魚有私家車火魔法

港台32 見到佢係告士打道 著白衫俾人搜身
希望我認錯

今日美領都咁多人，真係好意外

6549 9452 聖paul 出邊

點解成日要人面壁，好唔尊重囉

防暴高聲阻止市民提醒被捕電話

亂9咁拉人交數

有冇人咁岩啊?

而家想出
去邊好

有其他人提 st paul 被搜身 D 人 記住個 求助電話

黑警要撒

痴撚線
真係好撚低莊
夠薑就直接用膠紙封住人把口

想以強硬手段平息？
日後反抗的有意見的殺 殺到冇為止可能得嘅

一提碗話班狗就鳩叫

THX

方會長都係負責比人捉
同黃之峰一樣

港島重兵

鉸剪都武器

btw香港警察又喬裝，姐係今日衝擊行為係香港警察臥底煽動，務求令香港示威者無法表達訴求

好

有個廢中搞鳩rthk

呢家唔好出 屋企最安全

係咪鬼？

6549 9452

應該就係佢 因為個樣好易認

唔好出

鳩拉梗。同埋如果和理非(嚇到/謝到)唔出嚟，或者少咗人出，咁就只係得返勇武.......

黃大仙地鐵龍翔有狗

Tg grp 指多名手足於維園被現場未有記者

Thx

側魚涌地鐵站外有防暴

外籍人士都check?!

搵ＴＡＲＧＥＴ返去輪姦

後生一定係示威者

依家唔出得？？ 正想出

藍田站都重狗

申請緊下星期

#銅鑼灣
1952 奧運橋 防暴拘捕多人

呢個真 因為似大台掛

嘩波鞋街炸喎 就爆喎咁玩法

個白髮阿姐

黑警 出得不反對
有陰謀啦
不停咁封站封路
就係要 大圍捕 做鳩你

有冇gear手足

太子狗署breifing 中

而家等登唔比記者影到

炮台山有狗

Popo 車
銅鑼灣
Popo car:
WE 3802
LP 4675
VT 9974
SW 6542
SD 7546
SE 7469
SW 4725
VU 1619

九龍灣黑警守侯中

check緊？

係喎 唔係側魚涌 係炮台山

盡量唔好搭黨鐵喇

炮台山至啱 自

六點八 西營盤mtr有狗
而家唔知道

依家係咪最好唔好出 好似到到都有狗

Sogo 藍旗

98190979 記住呀

Pish

防暴再度追捕!!!!!!!

防暴推到希慎門口

你個幾鐘之後先講？

過街老鼠再於銅記鳩推

詠希BB 講得好有趣

渣甸街黑旗

Sogo 黑旗!!!!

屌你老母今日拉埋堆又拖鞋短褲 問候狗 行過袋都無既人

哈哈 呢度放彈

一直有講
怕手足見唔到

渣甸街黑旗
黑警上面罩

依個位好慘

許智峯準備又被捕

係咪cls好多遊客

全民屌狗中
過街老鼠

D狗唔戴豬嘴又黑旗
已經當黑旗藍旗咁用

好明顯當左落街即係有罪
屌你死黑警
想自己行宵禁令？

開啦 又唔開 扯旗把撚呀

成條街都係食野 可以食摧淚彈食Lunch

黑旗完又唔敢笑4

話人地曱甴，咁佢地咪係過街老鼠

真係準備出tg

黑警己上豬嘴
準備真tg

渣甸街狗上咀出黑旗

真tg 準備!!!!!

準備放題

快d放啦 d餐廳都武勇埋

話說想出 依家應該去邊？？？

黑警上曬豬嘴,隨時tg

番屋企

就好似今日咁，今日有不反對
劇本係圍捕+分化和理同勇武

大量防暴增援
準備出tg

間肉乾小心呀，好貴架

周圍都係黑警,唔好出

現場唔係得返記者咩 佢黑旗show向咩人?

而家都冇人幫襯啦 好快執凹

又黎tg放題

依家點樣幫手足走 先係重點

岩岩睇番tg，係我炒車，唔好意思，對唔住我怪錯呢位FA哥哥

比人屌佢黑社會 玻璃心左

有車就渣車，冇車就接仔女

賞花杏仁露

現場手足呀 屌你

上環站往堅尼地城月台 有速龍
一手 但影唔切相

個女人好勇單挑黑警

阿姐

個中女好野

爛佬怕潑婦

阿姐好波
“你問我住邊，係咪要車我翻屋企”

拖下時都好

呢啲阿姐先最惡

勇武阿姐

拋到班差佬番轉頭

點算潑婦
講道理屌走班狗

要廣傳畀街坊學野

手足散成點

想引人襲警

係咪車我番屋企
拋到隻狗勁淆

散晒
聖保祿醫院仲有人check 緊

笑死我

畀把刀我呀

阿姐好野

真係笑撚死

臭4

唔被捕就贏

入左內街Zzzz

立場跑到

想問依家想出去幫下手仲出唔出到？
Cwb係咪封晒站？

抛個書包落地個d霸氣和怒火

CWB冇封，不過比狗圍站

有車就去接放學，冇就留返屋企啦

麥當勞大廈黑旗

有無人知上環站咩情況

Sogo tg

出左TG

st's paul又男狗搜女身

無 純粹諗住出去睇下有咩幫手

係中環點返沙田？

TG

Tgtgtg

放彈

SOGO 又 TG

Sogo 多發tg!!!!!

CLS TG

on9咁都射tg

冇晒示威者放tg做乜

又黎

再發三發tg

軍威

有巴士就上山
上山再轉車落東區
坐過海巴走

1,2,3,4

俾旅客食下

又射記者

即係又推番去灣仔

thx！

犀利，屠殺市民

Welcome to HK, the city of TG

Cwb好多無口罩既人

成日話示威影響經濟
屌你 你班popo顛少日
已經好大幫助

比旅客見識下黑警創造既tg之都

促進緊經濟囉 要買子彈㗎嘛

仲有唔好坐黨鐵

立場新聞 記者都攪

收到！

GDP up up up!

UT5274 警車黎小心

有線 黃埔藍旗

sogo又射 tg

根本黑警仲多過路人

Welcome to Hong Kong
The city of the police

星期日CWB不嬲都多人㗎la
放乜春

其實現場有冇路走？好像包圍哂？

世上最自由的軍警城市

你一定係冷氣軍師 今日一大批人行到美領個邊已經講緊中環封站 黑警又逼人1645一定要散
但後面起碼仲有十萬人唔知點走 行都未行完
金鐘又封站
跟住行去銅鑼灣，防暴已經大圍捕緊
好多黨鐵站都瘋狂捕緊人
如果唔知發生咩事 唔該唔好屌同路人

黃埔都藍旗

到依家仲要講依個問題，做多幾樣文宣好過

唔好搞我立場姐姐，要搞就搞我樓下隻生滋狗

黃埔好多人

咁落去 好難壞，大家要變陣

成班做咩 文盲

觀塘站巨狗

黃埔橋鳩出藍旗

推到手足見到

中環一日遊完返到家, 唔係太知道其他地方發生咩事. 今日係咪都有手足被捕

藍田站往巴士站出口好多狗，搭巴士嘅話要小心

睇撚到咩啲人

sogo有人咩? 又射

Sogo tgggg
Tggg

SOGO TG

銅鑼灣又 TG

Sogo 防暴情緒乏控鳩放tg

尻拉

黑警瘋狂失控tg 亂放

其實差佬係咪想燒哂D彈然後高價同大陸入貨,
南水北調

痴咗線啦仲要隔離有巴士喺度

係立場直播𥚃面有幾位女性比押上警車走
黑警可恥

又鳩射tg

黃埔黑警用強光挑釁市民

有無details

不如直接宵禁，搞咁多嘢做乜姐

有幾多個左右

都冇人啦 射咩9

唔用cs gas 轉用山埃gas

得一個
車內全男性

黃埔要唔要人

眼見十幾個都有

係唔係又要清倉啊屌你

中環果批拉曬
St paul 橋都拉埋應該起碼都100人以上

之前林奠咪講過區域性宵禁

SOGO 向 希慎射TG
但之前幾秒, 某個 live 由波斯富街影向 SOGO
根本無人, 仲有架車係電車路西行緊

根本就亂鳩咁射

st paul果班搜左成個鐘

點解會拉左咁多人

銅鑼灣宵禁

40幾個

不嬲唔理
由佢地放啦
美帝同全世界睇住

好，cwb宵禁

Sogo 再出黑旗

止唔止呀

被搜身錄影
有乜野事後需知？？

梗係唔係啦，
要俾media 錄低話今日個示威者攪成咁！

冇人都要放！

本身灣仔,金鐘,中環都拉左批
Cwb mtr 又十幾個
維園又差唔多十個

Sogo 再次黑旗

銅鑼灣隊人 點解有d右邊心口有條紅帶 有d又冇

一個始借Ｄ意封中環站。
個陣已經知今日實有野（不過俾人話散水撚點開聲？）

仲邊有人

射tg個隊狗 心口 唔係手臂

黑旗!!!

cls又射

黑警,黑旗tg!!!!!

又放

又放TG

黑警瘋狂連發五發tg!!!

SOGO 又射 TG

4發Tg

明明冇人 射tg jm9

Sogo 最小連發十枚tg

有冇人知 St. Paul 出面班手足有冇事？
定搜完身放？

食左藥 幻覺

又TG放題

唔會
預計全部被捕

放左好多，但未搜晒

差佬：你地班傳媒錄左未？
唔夠再放多Ｄ！

再度黑旗tg

TG放題，cwb商鋪準備執笠

又TG乜
睇live好多都係無gear街坊

佢唔係想拉曬記者搞淚彈

放題

黑旗,瘋狂tg 連發三枚

清下倉

黑警再次連放五枚tg

今日鬼節咩？

APPLE話發射
點知真係射

得番晒記者朋友仲開tg 放題

見鬼

一口氣3發tg

記者多過市民，記者非法集結

美國幾多大台依家係晨早prime time.
咁明未？

藍田站有狗

黑警向空地再度發射多枚tg

又放題

做乜鳩

而家cwb點走好

記者非法集結
亂踢 催淚彈拉得

前面有人咩

原來黑警想永續社運

無gear咪準備gear叫家坊穿上身再叫tvb影相lo....或者再拿鐵通放係佢地手上套取指模。。。係咁架啦！，好出奇呀！

tg根本大把貨

咩事記者轉晒入波斯富街??

made in china, limitless supply

多名市民於內街中tg 訓底

7月都過撚咗，點解仲撞鬼? 因為關公都唔保你班狗呀

懷疑前線黑警再度撞鬼

應該目標係市民同遊客
因為佢地係恐怖份子

可唔可以推上國際

香港恐怖份子 想殺 市民同遊客

仆街, 班狗係咪又有批貨過期要清倉??
無人都放題ON99

有市民中tg 昏迷!!!!!

目標似係記者多好似琴日咁噴胡椒噴霧

無人都放tg

下 推

離哂譜 擺明想圍玩市民

有中年男士中tg 嚴重昏迷!!!!!!!

有路人倒地

記者 市民遊客

防暴借混亂急速推進!!!!

無知覺

好似鬼佬喔

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.China find some brainwashed people blame hongkongers in mtr stations ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finishing time, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they going now,car number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11. Some Moon cakes been stolen in yau ma tei mtr station today, Police immediately use their resources to check cctv to find the thief but turn a blind eye on killer killing hong kong people

12.around 8:39pm police terrorist attack passerby again, shooting some shots of tear gas to passerby again

13.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

南亞人？

有人瞓低咗

南亞人士完全冇呼吸及知覺

做緊心外壓急救中

似巴基斯坦籍

死左

死黑警亂放tg

郁到
但咩事？

見鬼咩
屌你老母

希望無事

防暴仍然極速推進,準再再展視黑旗

睇下警察會唔會再射催淚彈 攞佢命

有知覺 好彩

有冇咩 live 有得睇？麻煩你

好彩有知覺
屌你老母死黑警

有手足咩 冇一個鏡頭影到

防暴再急速推
準備入內街

突然倒地？中TG?

Sorry 唔爭氣笑左
但唔出奇

到黃埔

可唔可以推上國際

香港恐怖份子 想殺 市民 遊客 記者

唔好再整熄啲TG，啲狗要當街放，由佢散晒商場民居一齊攬炒

NOW有市民中咗催淚彈
記者幫佢洗緊眼

黃埔黑警準備進入黃埔花園

黃埔又有防暴揸晒槍

有一位黑衫手足應該被捕
黃埔

"商業慈善“可能你聽過。
佢地依家係”商業拘捕“，一路有得拉，咪唔怕俾人清算囉。

南亞

有pulse

又係我樓下放tg

個印度人咩事

correct 唔係運動一停就被清算

RTHK 32 live

黃埔又咩事?

黃埔咩料? 個後生比人塔咗

我地就話驚完全變新疆，乜佢地都驚

多謝非苦隊每次帶領勇武
下次被拉都值得的

手足返黃埔花園屋企被捕

黃埔手足被押上狗車

有裝俾人捉?

旺角即時

朗豪附近

Yes
即時拉走

睇怕未過海時已經鎖定左佢

老銅外藉人士仍未有反應

唔意外

見到佢隻手有郁喎

上左拿氣罩

銅鑼灣多差佬, 小心

唔好再搭地鐵d狗而家應該24小時睇住港鐵cctv

黃埔目送被捕細路上狗車離開

apple話清醒 答到fa

暈左？

但好似幾嚴重咁

著黑衫就捉？

黃埔拉左個街坊

黃埔己出椒!!!!

黃埔 好似又禁低咗個

鳩拉

後生就 截停

黃埔街坊被推上去被襲警拉左

有拉到? 淨係見到有查id+影相+搜身

希望大家盡量做到不被捕, 呢場仗仲有一段時間打,
日日拉一百個我地好快冇哂前線

大家起碼都要預到十月, 美國國會通過左法案. 十月一日百萬人遊行

班狗打完又放返佢走

全港12-30歲人士全部有哂被捕經驗未

黃埔班狗又係食左藥咁

黃埔防暴不斷衝前!!!!!

黃埔係咁推記者

又搞咩黃埔呀屌你老母

防暴不斷挑釁黃埔市民
大叫走啦曱由

無啦啦搞黃埔，d街坊得個屌字，睇住d人被捉

黃埔狗上返車

置頂啊，出面全部垃圾post

我睇返apple live

約18:35
見到好多人被捕, 但唔清楚因咩事,

太子橙旗

屌你老母臭西，郭富城就係咁撚推上頭頁

死黑警

永久置頂

cwb仲未搜完?

有無太子Live

推乜撚柒野郭富城

推呀

仲搜緊

tst 有狗車飛去紅磡方向

方向有

推啊

有放就有放 冇放就冇放
唔好未清楚就自己預計啦... 已經夠多錯既資訊

屌你老母出面成千隻五毛推埋d垃圾post

銅鑼灣仲有

又開拖？

一千字五毛攻擊緊連登
一直推d 垃圾post

Cwb啲女俾人扣左？

圍狗屋

推上去

起碼近千五毛瘋狂推垃圾post
eg：郭富城買尿片都長期置頂

推啊屌你老母

太子LIVE NOW

置頂啊

置頂啊屌你老母！！！！

置頂啊仆街

置頂啊
出面一大堆五毛攻擊緊連登

仆街五毛軍

有線有太子Live

屌你老母臭閪五毛！！！！

太子狗署又準備！！！路己堵

太子十幾廿個

推啊屌你老母五毛狗

出面係咪仲未安全

推鳩你啊屌你老母五毛狗

永久置頂屌你老母！！！

又太子..

太子係咪好少手足

置頂啊撚樣

置你老母頂啊五毛狗！！！

暫時今日被捕人數幾多左右?

永久置頂
推走垃圾郭富城五毛post

屌你老母成班五毛

防暴警察突然銅鑼灣崇光門外發射最少三枚催淚彈，但現場並沒有發現有示威者，有人拿來輪椅把該名外籍人士戴上豬咀後載走推移現場。

攝／Kasier @ USP United Social Press 社媒

即時post永久置頂

即時post置頂

一堆垃圾po

黃埔有市民倒下，上緊擔架

彩虹上順利清水灣道有rb同準備拖車

2102 #天后 電器道 5eu大量防暴 拘捕6人

又去玩狗屋？好似日日玩左好多日啦播

又太子

頭先搭巴士閃果時, 睇住隔離個細路打字比條女話, 黨鐵好危險, 唔可以搭黨鐵
仲話巴士過左海, 行都行到番屋企啦, 驚閪無車咩

推，我覺得今日可以完嫁拉，睇美國點做先

太子手足依家連布袋彈都當食生菜了

唉送頭撚

唔會咁早完啦 太子晚晚都玩到1點

咪撚屌人送頭得唔得

炮台山7男1女被捕

走咗

街坊look

雪廠街20手足仍被拘留

九龍灣重狗

太子算，非主線，真勇武最梗要安全返屋企

無放咩

核彈圖

街坊都拉

斜咩袋，完全似街坊

元朗鄉黑聚集中
大馬路

元朗有老黑集結

置頂
集中post

返屋企問下哨先好返啦

唔返得去其他人地方暫住

唔好返元朗

元朗鄉黑準備

出面垃圾post 多到

又打人

放哂啦

完全針對細路而拉

得返太子戰線

有無人update元朗咩環境

tg group影到
何妖琴晚先話有軍事行動

太子睇落好少手足

銅鑼灣 st paul 果班 咩嘢情況, 係咪放晒?

廿個都冇

黃埔有市民係地鐵屌警

太子站己關
列車不停太子站

屌又係佢

9拉左一個紅衫後生

太子己開咪
準備！！！

出面海量垃圾五毛推垃圾post

防暴衢左！！！！！

100防暴極速推進！！

防暴衝左！！！

屌你老母再唔撚柒置頂

防暴狗衝左

被垃圾桶kick跌

防暴街己仆！

原來咁樣set rb真係有用

元朗有人話係南亞仔打交
但都要小心

防暴街己仆！！

防暴狗又冇氣跑
廢撚到

置頂啊屌你

置

太子咪玩啦

頂

阻到兩秒，足夠走佬

永久置頂！！！

點解推極都上唔到勢門

防暴不斷狗叫！！！！

出面起碼成萬五毛係度推垃圾post

防暴再度急速狗衝！！！

屌你老母香港小姐熱門即時post都唔熱門

屌你老母連登五毛

永久置頂啊仆街

黃埔街坊好堅

置頂啊撚樣！！！！

出左旗？

再有黑衫被搜中

置頂啊撚樣！！！！！！！！！！！！！！！！

永久置頂！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咪撚推cctvb
置頂呀

無 街坊係mtr屌狗

屌你老母
成個時事台一堆垃圾post

太子好似到而家都未有被捕

一大堆垃圾post
推走佢

太子見黑衫就搜

白衫仔係佢朋友?

Rthk 係咁曱甴咁嗌

銅鑼灣鳩屈非法集結拉左一班人

邊度 live?

有線

鳩屈緊

啱啱有個好似中年黑衫 拉咗上狗車

cwb重有人？？

我要置頂

旺角300防暴大搜捕！！！！！

旺角班狗又衝

跑得好hea 不過小心引走包圍

瘋狂大暴走

旺角都拉閘

Apple話捉左個70嵗阿伯

[member]係附近餐廳食野換裝
如果走唔到唔洗咁急住走
有心情可睇多套戲先慢慢走做返路人甲[/member

敲盾

好撚嘈

西洋菜街9拉

立場記者: 岩岩比警察推撞, 我照影.

記者朋友比得上勇武前線. 大家一定要比返尊重佢地.

吳志森話差佬每人要拉一定數量既人

旺角街坊好波，be water

九龍灣好多狗

黃埔街坊串咀，“立正呀！”

今晚旺角好似捉得唔多，應該唔超過5個

被捕手足一個都嫌多呀屌你

九龍塘地鐵站黑警好燥

九龍灣地鐵站大約十點有人比人拉左

現場狗仔約三十人

請勿上狗鐵

比前兩日進步好大

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

正仆街

黑警再度推進

垃圾post 永遠置頂,癲到

洗到置頂為止

1

2

3

交數呢樣野係一直存在

4

5

6

7

8

有人係黑狗到做卧底報串點分係鬼就好

9

10

11

12

13

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

14